香港唔會玩完，香港既法治從不存在也無從玩完

香港唔會玩完，香港既法治從不存在也無從玩完，係得你個「信香港係法治」邪教玩完之嘛。

Meer Wong:

咁都唔完?

Sian Lo Lung:

你地想玩完，但明明可以更差。

例如陳茂波硬食中企股，佢就係中香港仲有段距離先差到追平中國而美國又封殺中企，中企焗住嚟港上市及發債。而且中國也有分上海內蒙西藏新疆，何況追平後都可以再差。